小一收生世襲制係咪應該要取消？

完全唔公平

1999

人地老豆老母捱緊嘅時候
你雙親係到叫雞打麻將

而家要公平待遇？訓撚醒未

見啲名校 男女校
老豆老母返去敲門都係事業有成
同埋會緊張自己仔女將佢哋擺返去呢啲位無壞
起碼keep住有一定比例精英

咁你係精英定普通人

老豆老母做咩關你既待遇咩事

個世界幾時有公平過？

薪火相傳

已經有無數研究指出父母嘅學歷、收入同小朋友嘅讀書表現有正相關

都有唔少研究指出父母嘅學歷、收入同小朋友嘅讀書表現冇關係

Google scholar: parents’ education/ parents’ income

我研究勞動經濟學，教育我都有所涉獵

就咁俾一個title我google，點知邊篇支持邊篇反對
你不如直接俾幾十條support你個立場既link我

資本主義下竟然講得出父母學歷收入同小朋友讀書表現無關

呢啲人reply都哂尻氣
同藍絲咁上下水準